大家會用HKBN定netvigator

呢排netvigator就到期,想問下各位巴打們都會用咩??

睇價錢做人嘅姐
通常新安裝優惠會多d

續約佢打黎同你傾你拉鋸返幾次
扮自己想cut
都可以r到低少少價錢

我都係續約多,佢寄信黎,如果真係可以R到低少少價錢都幾好

你會越續越貴
你試下行過街邊見到寬頻佬，
扮曬野問自己個地址裝寬頻要幾多錢，
你就知自己同新安裝相比係貴左幾多。

Navigator貴在買佢服務 起碼hotline打得通先喇

Netvigator

就到期
去拎張cut form
交返去壓佢價

好,唔該哂你比既意見,聽日去問問

如果真係順,轉HKBN都無所謂